「做愛可改運」身障男扮隱士 騙少女上床

泰國1名雙腿障礙的男子素拉信，假借幫少女改運而誘騙性侵，昨天被判監5年，罰款6萬元泰銖（約台幣5.53萬元），但因主動認罪，獲減刑至2年6個月、罰款3萬元泰銖（約台幣2.76萬元），另外賠償受害少女家屬15萬元泰銖（約台幣13.82萬元）。

根據馬來西亞《詩華日報》報導，這起誘騙性侵少女事件，發生在今年8月26-27日，素拉信假扮成「深山隱士」，騙少女A說她會有「霉運」，取得少女信任後，將少女誘騙到1所度假村中後，向少女表示，如果與他發生性行為，就可以「改運」，少女因為相信他，所以讓素拉信得逞。

五體大滿足

個少女好運左？